A0女揮手區(18)

繼續上個POST既討論

佢話求要搵個老實人就算

我心諗 老實人得罪你d咩

身邊總有一啲
明明份人唔太差 偏偏喺感情上係條大仆街嘅人